兩儀式算唔算係達哥接班人？

達哥

兩儀式

笑波子接班人

你老母接班人

中肯

達狗原來抄人

講野咁似達哥

前排你問我答完咁快就請打手咁心急

copycat

如果兩個風格差唔多，我揀睇達哥都唔會揀兩儀式

利申：兩個都有睇